95巴絲Bye鳩拜(89)

閃閃

先腐皮為敬

堅決腐皮

x2

將軍蝦鳩我呀

抵啦

咦 邊個咁比面正皮me

我嬲緊佢
佢wtsapp灰剔我 我炸佢佢都唔理me

幾時

盲了
但未睇wtsapp點理你

一上水就 勁我

邊有

唔係爭鮮

食窮左

我一開始以為mad 開post 閃閃

炸佢都唔睇 不開心

我仲未明咩係閃閃

好痴身

你上面嗰位

提示來?? 金光閃閃???

唔係囉

apple 係咁追擊我想點

哦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
哈哈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推POST囉

支持佢

Mad8?

用心良苦

將軍 不如你問下邊個唔追擊你

成日俾人好人當賊辦

食韓燒

記得影三文魚

[有圖]條女好多肉呀

笑咗

請你講

仲未去食火木八

禾刀矛蝕過

好似好貴

呢套劇想點

等達哥開台

春b有追開達哥？

睇咗好多年

下個月佢玩outlast通知聲我ok?

下月？
ok

或者今個月尾

佢邊有噤快爆到機
琴日先開始玩bio 7

打完老山龍

幾點開

2130
鳩點半又要睇達哥
聽到嗎 聽到嗎
聲音畫面有冇問題

聽首歌先

呢家一部ROUTER大概幾錢
普普通通

鳩掂般呀

梳

想睇佢玩斬手

痴線佬

幾多天線？

正

屋企大過400呎或者要穿牆既過至少3線
>$300

識親d打機絲打多數都痴線

姼

十點半開viutv睇天井

開台啦

自己畫畫靚

咁好天氣球場都冇人

仲諗住上黎提wac睇

我都係退下先

咁有心

臭手達

你?畫來睇下

好有我心 好感動

咩球場

你真係MON POST

又冇晒人

快少少啦

推post呀

去晒邊

擔心花師奶做咩呀？

你返黎喇？買唔買工書呀

佢體質係弱啲架喇

花田太太唔信有啲咩誤會

我點知點解會咁講呀

附近個足球場
早知早d返黎踢陣啦

夏季來臨突然送上問候

上水啦咩

我都唔明花師奶有邊一忽可以同柔弱拉埋一齊

呢件事我仲緊張過你呀

天時咁熱我真係唔應該買米呀

你好似瘦左呀

水島太太呢

約佢出去啦

水島太太係河童

順便約埋我交收

睇全職放大假先

你好唔好意思做電燈膽

仲未還錢

能迴避嗎

戶山太太呢

我膠收完會即走

呢個係邊個 冇印象

改名屍係咪紅日唔返工

講都冇人信系列
今晚早訓

佢唔洗

又睇波？

唔信

平時五點
今日四點九

真點早瞓

唔知有咩位可以出聲

唔洗多謝我

一定會追晒

聽朝游水

得閒嗌下你

我夜啲先上網睇返 宜家敷mask

我會繼續mon

我有條成人台既問題想問你

諗起西瓜

今日啲新聞一般

多謝你啲三眼仔圖

頂你咩

你要多謝谷歌

又咩人黎

HI

電台dj?

上面發生咩事

李澄

林珊珊個女

我都想答180
可惜無機會

我有熊貓樣既mask

終於有得游

做天井100啦

依個POST有冇外國撚

因為酸梅乾的兩端比較尖

好像唔係咁寫架喎

我都想答自己

好急

準備跳落泳池引發大海嘯

加工食品

禾刀想游水

你係?

Inez

GO

我居然聽得明老板娘講咩

達哥屙尿屙咁耐既

問咁多問題係要做準備?

me好奇姐

成個阿伯咁

定你岩岩試完想知對方扮嗌定真嗌

快啲斬手

me是問題少年 大家唔洗猜測咁多

SHHHHHH........

唔好搞咁多野

笑死保險絲係廳到裝啊

關已卡

斬手

佢驚到

你係咪就係要睇佢嚇親先會睇達哥

食人肉啦

比佢呀一聲嚇親

咁快止到血

呢度我睇人卡左好多次

快啲殺Mia
佢應該未同mia開戰就無曬彈

嘩食冷麵

花老爺好鬼得意

已射一飛

百發八中

卡了卡了

射3槍得1槍中

無下中

真係無槍中

笑到

你卡左幾多次

其實好似係引佢出黎係第到打

無咗隻手點入子彈

1黎就ok

係咪跟住落來成個月依度都會變做達哥BIO7討論區

勁

我見人係出走廊打

一早就應該走

換咗人玩？

Me2

走先

係到打無位入彈

我講冷麵都冇人理我

食人肉

傻子要食人肉啊

傻子

唔答我問題

其實mia好慘

呢幕VR會想嘔

有冇爆粗

你點頂

一齊？

其實個故事真係寫得幾好

我知 你起碼講咗3次

屌 食肥仔

呢到VR可以裝個老豆

卡咗

花式拉布

因為好重要所以講三次

習慣

岩岩仲想話今集bio咁少藥草
就即刻出現一條

Zoe

唔聽電話個故事會停咗

呢隻game夠佢玩2個月

呢個差佬真心

達哥應該會死多次

上車啦

007入子彈

優子好緊張

再見

上車扮有型

頂佢未車匙

呢到係用車

好廢

邊個先係傻仔

又唔攞車匙

因為佢唔係呢到死

你唔車佢就佢車你

你睇攻略玩?

搵把刀防禦架車

無

笑

但係佢地係唔會咁易比槍殺死

黑警又要爆多次頭

終於

終於過咗

又準備收工

世界級拉布啱啱好30分過關

我驚佢玩埋下part2點

唔記得講咩
之前睇人玩飛住睇

打老豆

篇潮文

完

星期二先有得睇
依4日點算

要乞食了

我一三五有另一個twitch台睇

考完試未呀

係喎 eng oral最後考

唔係已經完左啦咩

呢個真

依家兒童台
話說我今日係玩具反斗城見到仲有爆旋陀螺賣

我淨係識奶幾下

你唔係玩成人玩具架咩 小朋友既你又岩

有咩貢出奇呀

利申︰成日行奇趣天地

奇趣天地好多文具睇

A0

做男既
有時d野係咪答係 唔係咪答唔係
我覺得係你口不對心搞成咁喎
不過年輕時有邊個冇柒過冇on9過 下次醒d就ok

成日睇模型見到d仔拖埋條女睇模型
其實我都係想靜靜地睇下模型姐

中五都仲唔知

眼訓了

SAME

唔識講咪照直講

準備去刷牙吹頭

做到conclusion了
但諗唔到點結尾

樓下個間

冇去過個間

我樓下都有間喎

你地一齊住?

成部macbook打開咁打直跌落地

唔好亂講好喎 陣間有人信點算

塊地冇了

咁你應該幾大獲

早抖 大家早啲訓啦

上得水

聽日唔洗返工

塊地無啦

洗唔洗我同你整過塊地 最多收你貴啲

塊地冇事 多謝關心

咁部macbook點

一切安好

禾個人生珍系巧失敗

唔可以用呢D野黎判斷係成功定失敗既

絲？

唉

可以笑的話不會

可以開心的話不會

可以hea的話不會

可以隨心的話不會

好想帶著你 私奔到月球

好想做好多野 但好多野煩

如何處理

點解呀～ 到底應該點做

世上只有媽媽好

一生受教

我愛你 媽媽

還未好好看看你 眼睛就花了

最新Yahoo首頁, 隨時隨地為你提供更方便的搜尋服務, 以及你最關心的新聞及資訊.

Yahoo電影提供最新即日上映及不日上映電影資料、預告、圖輯、上映場次、用戶留言及影評，令你更易搜尋到喜愛電影的資料。全港戲院即時售票情況、預售情況及 ...

從Yahoo Mail 取得免費電郵帳戶。 你的電郵地址具有1 TB 的免費 ...

原來多過gmail

提供線上查詢字典服務，包括中文、英文單字、片語、以及相近詞彙 ...

Yahoo拍賣,簡易刊登商品,搜尋服裝,玩具, ... 全場免運費; Yahoo旅遊 ...

Google公司，是一家美國的跨國科技企業，業務範圍涵蓋網際網路搜尋、雲端運算、廣告技術等領域，開發並提供大量基於網際網路的產品與服務，其主要利潤來自於AdWords等廣告服務。Google由在史丹佛大學攻讀理工博士的賴利·佩吉和謝爾蓋·布林共同建立，因此兩人也被稱為「Google Guys」。

雅虎公司是美國一間跨國發展的資訊技術公司，主要業務為入口網站經營及廣告服務，並提供一系列產品包括：搜尋引擎、電子信箱、社交以及新聞聚合等服務。成立於1994年1月，當時為楊致遠和大衛·費羅創立的傑瑞戴夫網際網路導航，其後更改為現名，並在1995年3月2日成立公司。目前總部位於加州的森尼韋爾市。

YouTube是設立在美國的一個影片分享網站，讓使用者上傳、觀看及分享及評論影片。公司於2005年2月15日註冊，網站的口號為「Broadcast Yourself」，網站的標誌意念來自早期電視顯示器。

九龍巴士有限公司為載通國際控股有限公司旗下，是香港首間專營公共巴士業務的公司，於1933年成立；主要經營九龍及新界的專利巴士服務，現經營394條巴士路線及共有4,149部巴士，當中3,959部雙層及單層巴士，190部是龍運巴士車隊，是香港最大的巴士公司。

城巴有限公司是香港的一家巴士公司，同時提供專利巴士和非專利巴士服務，經營多條香港島、北大嶼山、香港海洋公園、沙田第一城、香港迪士尼樂園、香港國際機場及深圳灣口岸的巴士路線，並有巴士租賃服務。該公司現為新創建集團，城巴與新巴一樣，同是上述公司成員。

新世界第一巴士全稱為新世界第一巴士服務有限公司，通稱及簡稱新巴為新創建集團的成員公司，提供香港專門經營公共汽車業務的公司，是香港5間專利巴士公司之一，主要營運港島巴士路線及來往港島及九龍的過海路線，亦有營運少量九龍和新界的巴士線及專營巴士主題式開篷觀光巴士人力車觀光巴士服務。

香港鐵路有限公司於1975年9月26日創立，當時名為地下鐵路公司，於2000年宣布私有化，同年4月26日註冊成為有限公司，更名為地鐵有限公司。2007年兩鐵合併，同年12月2日起透過服務經營權營運九廣鐵路公司網絡及業務而改為現時名稱。

蘋果公司，原稱蘋果電腦公司，於2007年1月9日在舊金山Macworld Expo上宣布改為現名。蘋果公司是一家美國跨國公司，總部位於美國加利福尼亞庫比蒂諾，致力於設計、開發和銷售消費電子、電腦軟體、線上服務和個人電腦。

做乜鳩

三星集團，韓國知名財團之一，也是韓國規模最大的集團。集團涉及的產業有電子、金融業、保險、生物製藥、建設、化工業、醫療、航空零件、軍火製造等等。

學下野

索尼公司是以日本東京港區為企業總部，橫跨消費性電子產品、專業性電子產品、遊戲、金融、娛樂及養老院經營等領域的跨國綜合企業，擁有全世界的品牌知名度。

LG集團，舊名樂喜金星，簡稱樂金、LG，是家總部位於韓國首爾的跨國企業集團，主要經營範圍包括電子與資訊通訊、家電和化學三大領域，旗下擁有81家集團企業，130家海外當地法人，員工213000人，現任會長是具本茂。 LG集團成立於1947年1月5日，最初的名稱是「樂喜化學工業社」。

岩岩做完功課 你問我答

冇人問咁算數

訓未

未見過

未

你有興趣

睇你dse幾分啦

都係乞食

我訓

gn

今個月psplus個night sky theme幾靚

Sad but true

你夜瞓咗依排

人人期望嘔白泡

岩岩叫左個上黎搬枱搬櫃執完房 依家請個Fd食雞脾

嘔得多會死得早

我都想動地驚天愛撚過啊！！！

之後唔識

再食就減唔返啦

佢實賴屋企冇人

包紙巾 好有童真

無人啦 咁我迫自己瞓啦 唉~~~

GIN LEE首飛雞好應

麻油地

地油麻

油地麻

地麻油

麻地油

包夫你開心嗎？

一般 唔係唔開心 但唔係特別開心

Appalu

Aplup

Aplpu

Ap

Pual

Ppal

Uap

包夫可否不要老

Ulpa

伴你長高？

伴我長高

你仲會高咩

包夫可否不要老 伴我精討

咩叫精討

係丫嘛

星期二開始 岩岩諗好左個新嘅training program

冇手套嘛

唔係呀

究竟我地係第95個post大肆慶祝 定係第100個post呢

Why not both

我嘅願望係希望大家都開心！

咁你要做d咩去達成呢個願望呢

就讓我孤單一人去背負大家嘅不快樂

點慶祝好 ？

屌解2點會有雀仔叫

撞正難得1晚冇人

訓多陣先

琴晚忙撚到閪咁 坐低㩒下電話既時間都無

夢見自己冇左一半眼眉

SLEEP IS FOR THE WEAK

你岩岩都sleep jor

岩岩weak
而家唔係就ok

又話熱
呃我既

[有錄音]樓上扑野好嘈, 有咩解決方法?

咁高音

我想依家weak多次

[真係有圖]李旻芳《全職沒女》床戲搞到男演員「動L」

成日覺得佢個樣好奇怪

佢扮緊雀叫？

廢

我好廢

我只孤單一個過活
望向天邊多遼闊

let the weak say i am strong

固固固

3個字都好低音喎

Let the poor say i am rich

耶撚

天主教學校

星期五

新的一天，新的開始

禾基督教學校

雖然唔係耶撚 但幾鐘意唱詩歌

差d俾暖化撚害死
又話乜野全球升溫乜乜柒柒
差d就信左佢地走左去游水
凍到咁游冬泳咩家陣

邊間教會

琴日已經開始凍啦

本垃圾嚟講 我依然係舊垃圾

都唔會凍好耐

不用分哪麼細

依家地球處於ice age既interglacial

都是耶撚

Let's make a change in your life

睇得出你唔係丫

Yea I'm going to change myself from trash to garbage

我凍到要去鼻鼾中心了

唔好要我查字典啦好嗎

出發去打球

法唔法國雞腸既會叫詩歌
一譯左中文就俾人叫教會歌

即係暖化係正常 問題係有幾多係人類活動導致

唔法國

Stay positive la

咁認真既你

我對每一件事刀巧忍珍ga

地球伯伯已經病左

放棄罷啦
我都講到口臭了

晏教先再訓啦

弱

無人俾我串我好sad

Yes i am

願我的禱聲

咁早呀

未聽過

能隨着歌聲

Give thanks~
To the holy one~

岩岩通完頂

正能量

其實我係啲情緒好波動嘅人 好少事就開心 又好少事就唔開心 成日俾人話似女人

你做咩？

for what

歌唱～
歸於聖父～

起身唱聖詩

me正能樣

願我的肚臍

所以要正能量

你都唔似係耶撚喎

個個都係咁諗

係好事 證明你仲有一顆未成熟的心

Give thanks~
Because he's given jesus christ~
His son~

fyp

我唔係 不過中學開始慣左晚晚祈禱

And now~

年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了

Let the weak say i am strong

diu me dou havent completed

Let the poor say I am rich

哈佬

好多野未做
btw 點解你地咁早起身

Because of what the lord has done for us~

少女的祈禱

唔歡迎你

Give thanks~🙏

我一唔見野就祈禱求救

因為早左訓

謝恩澤無窮
有無人唱過

平時又唔見你地咁早放假成班都唔訓晏啲

Bravo!!👏🏻👏🏻👏🏻

點解呀

在世間各方言裡～

有冇人識？

仲有人未起身
我都想訓晏啲呀

愛與和平佔領呢個post 👏🏻👏🏻

之前見人係度講d耶撚當正少女的祈禱係耶撚歌咁唱
d耶撚係咪文盲睇唔明首歌up乜呀

常聽說世界愛沒長久～

所以我決定訓lu

哪裏會有愛無盡頭～

講緊邊個呀你
唔好單單打打好喎

賜我他的棍

我都要訓你通頂我都係

來 _ _ 罪人

唔需要理由

咁他的棍咪冇左

復活假喎 將軍約人未

塵俗的愛只在乎曾擁有～

好似唔得閒

係喎復活節喎 所以要唱詩歌

你姐係話我幼稚

我得閒喎

一刻燦爛便要走～

你同佢出街囉

咦 咁留意下依度邊個好耐唔上水唔得閒先

而我卻確信愛是恆久～

包夫好似話幼稚園入面d人特別幼稚
你可以去搵下frd

佢未起身係一個合格既放假心態

做咩記住我開過咩post

唔洗啦 包夫已經係我個frd

我想要手掣only

友誼萬歲🙌🏻

用菊花交換

我今晚聽晚 呢晚嗰晚 邊晚都得閒

碰到了祢已無別求～

無從解釋不可說明的愛～

等埋優B一齊交收
唔洗出嚟兩次

記住你有幾on9咋

講故仔嗰個

但你好似日日都出街

好記唔記 記呢d

千秋過後仍長存不朽～～～

仲要人出嚟 你直接交到上門啦 俾啲誠意

唔好既要你一次拎貢多野

誰人受痛苦被懸掛在木頭～

係喎 唔講都唔記得今日復活節
不過今晚都係要返工

冇乜野好記啦喎
仲有窿仔囉

因為你復活啦

咩窿仔

唔係好似
佢真係

係囉係囉揸埋架車去 順手車佢去食飯
阿奥佢就自己搭車得啦

至高的愛盡見於刺穿的手～

永遠一個窿

咁我一陣訓醒就當自己復活啦

點解 佢男女通吃㗎嘛

咁唔可以一次吃兩個架車都唔夠位啦

但我唔鍾意佢

看 血在流反映愛沒保留～

我唔中意男人

唔熟

誰人受痛苦被懸掛在月球

本世紀十大笑話之一

持續不死的愛到萬世不休～

月球定木頭

apple唔開心都俾你呢句笑死

惟求奉上生命全歸主所有～

開心咗好多 多謝將軍

要將一切奉獻與我主的手～

奧仔點

之前達哥好似有9up過十大笑話係乜
但我唔記得係乜

我已決定今生再沒所求～

唔係新聞咩
馬總統看手錶

你就好 有得見男神奧

安然無恙

交收渣

唯獨得主稱讚已足夠～

有冇龍亨街市

不如5月出嚟食飯

考到9號

Perfect👏🏻👏🏻

一名婦人懷疑被斬豬肉既聲嚇破膽需送院治理

咁都係見到佢啊 幫我影張相ok?

仲記得3年前既平安夜同老母行尖東海滂
我地企左係到睇聖詩團唱聖詩
佢地唱完一首轉另一首聖詩
點知我一聽到果首聖詩個頭就好痛
直情痛到企唔直個人 好熱好似好多針吉咁
痛左分零兩分鐘就無事了
我老母話佢地幫左我驅魔除左呢個原因之外我都諗唔到點解釋我突然頭痛

no

👏🏻👏🏻👏🏻

死人頭 我詛咒你溝唔到女 淨係溝到仔

咁恐怖

diu果單新聞我係現場
因為舊時我住隔離村 成日過去買餸

隆亨街市噹噹噹 膽小婦人嚇破膽

搞錯呀

DIU成件事好on9

解咒方法：影男神奧相

多謝大家支持包法利藥水合唱團既演出🤗🤗🤗

為咗配合節日 你改名做上線聖水啦

撒旦之子奧村

回水

y u so interested in a fat jai

請g持藝術工作者

等食lunch

唔要詩歌呀

復活節嘛

早餐都未食

唔食啦

唔支持就姐係唔支持本地創作

訓

現在我未成年讓我膚淺

好似暖返

點先可以的起心肝做運動？

起身

我都想知

我見啲有做開運造嘅人好陽光，好羨慕

個樣定性格

Both

唔一定關做運動事 你覺得做完運動會變到佢地咁？

有做開運動但好毒 點睇

可能得呢

瑜珈？

我覺得有做運動嘅人毒極有限

一定係咁啦

同意
改名絲好靚仔 啲女比佢溝哂啦

當你想達到一個目標就會做運動

例如呢？

減肥

做完運動大食返 =白做

how about u

減肥 追女仔

做運動減肥溝女？對方都係sporty類型？

要堅持

唔關事

嗯
但我琴日食完mos

嘻

頭先話起碼 都係未起到 why me so weak

Do it

Just do it

一次半次

嘻咩野

但勁好食

洗唔洗問過你呀
嘻

點解可以成日遲到 我好不滿呀我以後唔會準時

唔好怪佢啦

10次有11次都遲到 改佢名做遲到大王

遲到大王

都唔係好多姐

你考完個總分唔好低過我 我會恥笑你

U都就grad
已經對dse冇哂共鳴

我econ有4

紅字同意

好難架喎

出街街食飯

同新女

咁快手 ig係咪有相睇 好似某啲人咁

自己渣

左右手

係

我都想

低分過我連Ive HD都未必收

我都早走左 唔想等收卷

MC好快姐

食飽飽，返去打機

有無人同我一樣好鍾意小肥依個歌手
佢把聲堅正 假音超好聽 特別係不平安夜依首
最新嗰首差一點又係聽到起雞皮

醒了

只想去為你 完成時光機器 人人能超越時間生死

我係坐到最後一刻既人黎

能隨著歌聲

你地考生人數歷年最低，好易入大學

就變豬

有做過運動 但巨毒
點睇

你最喜愛的 一首歌

我就係咁

不嬲都係 你唔係咩？

我係水
上善若水 水善利萬物而不爭

從良

到底係邊個霸左 上善若水 呢個user name

？

我有個fd都係咁但佢成日都有做gym同跑步 不過唔知點解佢上身超圓 圓到對有操開既腳都好似碌竹咁

佢首不平安夜好好聽 但點解好似無人識 好冷門咁

佢食太多？

可能係

1 真係

佢個人本身冷門

Math lv2
Long q正係做左半份卷

定係食蛋白粉食到咁

佢無食奶粉的

下年出生率又再少啲

可能有你唔知

肯操 level 4 根本輕鬆

係咁既話低佢死 約食飯等人個陣都渣住兩個魚柳包

唔操加突然由中轉英既英文文盲考生路過

呢句理科佬先識用

咁原因好明顯啦

仲要 2個

之後雞煲食到夠鐘先停

點解無啦啦轉

我好似係文科

頭三年中文教 一上到中四話轉英文

我地有得揀

我以前補習社見啲文科人做數做得好痛苦

好事黎

呢啲人食放題先掋
我食三、四round 就停手

我都明 用中文解 好多野都解唔明 但英文文盲表示 用英文咪又係唔撚明

渣ga

就係要迫自己明為止

有個人食1 round就停

0仔一定好大食

我有幫啲英中中四補習，佢地啲英文令我好擔心

佢地做past paper 題題都要問呀sir

減肥 ？

我叫豬仔包

而家細食左 但以前都唔算話太大食

操左得lv3

你快啲温書啦

文科jj攞4

今晚去唔去跑步好

去

堅持

武

器

走

應該唔會掛 佢好肥架喇 邊減到

唔去點追運動女神

Same

Hihi

Hi your hihi

而家d人真係好惡

你啱

個女神要追9條街？

交左份功課上turnitin 唔知今次幾多%呢

狗衝

你笑咩野呀
下個到你

我有d阿sir係唔過50都由我地

大佬優我今次食粥食飯睇你啦

95%

答案係12%

我d sir好似從來冇提起過要低過幾多

都幾多吓

通常30以下都唔會理
但有次佢講到明50都ok

依家先玩返uncharted 4

我地有冇得食

4%來自cover page
之後佢highlight幾個詞語就話我抄

認咗？

唔玩呀，嬲

垃圾系統 執柒佢啦

屌 咪因為你囉
佢唔出黎我機都冇得打手掣呀

優B:咁你食硬屎啦

佢連page number都highlight我

屎都無得食

咩事

i'm back

禾刀系

我想打機咋
但你睇#581

笑咩笑呀
唔怕將軍又呱呱叫呀？

Hi

將軍：

幫我答埋

全職放大假

睇緊手作low gear

打囉

睇天井100啦

一陣先

哦!!!

奧

睇左11分鐘吸引唔到我睇落去

禾睇d男人

冇手掣點打
我呢2日玩psplus d鳩game咋

係咁嘅話真係好喇

花太太真係幽默架

用咖啡色同黃色真係好

同一色系呀嘛

花師奶根本一啲審美眼光都冇

你又話考緊試

5月先考試喎

魚生加咖喱飯

我唔鐘意咖喱入面加薯仔呀

唔係考到5月8咩

我成日叫阿桔比我見佢姐姐

咁咪5月先考試試囉

真係估唔到花同學咁維護佢姐姐

花帶柑

諗起廁所個集

就係睇緊嗰集

同色系

成個埃及咁

痴線咁都記劇情

其實我成日睇

屎尿色

侵侵痴咗線

開戰？

Tiger & bunny OP1

屌覆錯

又想訓

炸ISIS

行上荔景行到成隻狗咁

轟呀

Hahahahahahaha

收到信之前間學校寄黎話告我..我應該點做

條女真係好撚蠢

之前shitty唔交學費就冇左件事

推

爆

個個偽毒

改名屍同包夫痴起線上黎
邊個勁喲

投票

包夫勁啲 痴起上黎無主題

打緊mhxx

我都想試下偽毒咩滋味

通常你冇俾錢就當你退學架啦
條女乜都 睇到火滾

我唔敢投

忽必列

加百列

海克力斯

赫拉

邪典娜

個家姐係雅典娜

阿波羅

瓦爾基麗

諾特

巴德爾

天照

咁樣兜

貂蟬

成日打錯字冇計

小喬

流水
芳香

學到野

揚名於後世，

以顯父母，

孝之終也。

真毒表示想入場睇刀劍

現在睡覺的話，會做夢；

現在學習的話，會讓夢實現。

今天不想走，

明天就要跑了。

我無所事事渡過的今天，

是昨天死去人們所祈盼的明天。

此刻睡覺的口水，

將變成明天流下的淚水。

開post個個點做野架 仲唔推爆個post佢

十連

@Mad8

十一

上善若水

睇緊閃電11人一開電視點解會見到星矢

水善利萬物而不爭

處為人之所惡

一個入場睇

故幾於道

桐人拖幾，你就自己一個

毒到出汁

舊時都自己一個睇戲架啦

最唔能夠忘記係男人老狗自己一個去mcl睇秒五睇到喊

講起就想睇多次SAO 動畫

大師

最毒一個人做嘅野係咩？

一個人去旅行？

睇完星矢就要搵信長黎踢波

咁我應該係毒撚之中嘅極致

已睇

重睇左三次

一個人去邊 ？

比起VR我更鍾意AR所以個設定吸引到我

其實一堆人係街打怪真係唔太合理

聽故就咪鬼駁故

我睇果時係咁係到諗 冇用果舊野/唔知佢地打緊怪啲人
會唔會當佢地係痴線佬 吸完毒咁係到發黎發去

荷李活有間大酒店

Weak咗一陣 點睇

hi!!!

Fyp finished?

hi 你

爆post 未

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

12

13

14

15

16

唔好咁啦

正常推post

17

將軍mhxx打到邊？

緊係未啦 訓醒炸我

hr5

你帶我升？

你讀咩？我唔記得咗

無 笑下你姐

講笑 我自己打埋就帶你升

可能是現在感情太珍貴

讓付出真心的人好疲憊

要整網頁 我嫌d相d色唔靚 sd落自己部手機用app調色要sd去部電腦

Air drop是偉大的發明